【突發】政府對話平台成員星期六進行首次會面 教大浸大手足麻煩做嘢

政府對話平台成員星期六進行首次會面

21.08.2019 12:14
行政長官林鄭月娥昨日提出邀請各界人士組成對話平台。據了解，獲邀的人士會來自政界、宗教界及教育界等不同界別，星期六會進行首次會面，人數約二十至三十人，包括前政務司司長唐英年、前運房局局長張炳良、天主教香港教區宗座署理湯漢、教大校長張仁良同浸大校長錢大康等。

唐英年早前指如果特首需要他提供意見，非常樂意提供協助。錢大康亦歡迎成立對話平台的建議，形容是「千里之行，始於足下」，可以讓社會各界有機會展開持續對話，加深彼此之間的了解，並促成社會和解。

五大訴求 缺一不可！

30個都係佢果邊既人

好一個username

唔能同佢傾

傾閪咩
推

邊個傾邊個就係鬼
十連

2

3

4

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都重視

5

6

7

對咩話？五大訴求咁明顯就唔好對話啦

自己同自己講野

8

9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢鋪真係邊個傾邊個就係鬼

10
發起咩校長不代表我之類得唔得

push

乜撚野對話，
咁不如行政會議都叫對話不台

成班人圍爐傾條毛

30個人士都係圍威喂

世界級呀政府

水唔到中學生 大學生出席

直接就連戲都唔做 搵班自己人 準備曬稿 讀完錄完就收工

同班冇出黎遊行又唔反對送中既人對話，係咩玩法?

佢地圍爐傾飽佢,只要唔係我地要嘅野就繼續出黎

搵自己友

校長不代表香港人
五大訴求 決一不可

又係自言自語

有需要去指出個平台嘅不正當性 文宣諗諗
個人覺得校友學生係最易向平台成員 (校長) 施壓

五大訴求 缺一不可

推到學生會做嘢

同班離撚晒地嘅人圍威喂傾

佢有佢地講
大家有大家做

佢搵啲藍絲扮講野

唔駛理

佢地有佢地傾，我地有我地唔放棄

其實咪又係圍爐 邊度有認受性

無視佢、冷處理

唔可以唔理
事實上佢係起緊個假嘅大台想騎劫
點都要指出佢不正當

五大訴求
傾咩春, 五大訴求好清楚
成班傻閪 on99 自己圍爐

唔係反對派對話有咩用

對住塊鏡 自己傾！

笑死

搞針對既時候 就記得 80 90 00 後既年輕人係暴徒係搞屎棍

搞對話既時候 就搵 50 60 後既離地撚去做 SHOW

政府既計劃:

1. 舉行小圈子會面
2. 對外宣佈，對話非常成功，取得初步共識
3. 實際上政府當然係咩都唔會做
4. 話會盡快舉行下次對話
5. 部份人覺得有 progress，進入 comfort zone，然後拖拖拖 拖死成個運動

去踩場會唔會被利用成支持對話？

同一日去塞機場

同班撐修例既討論反修例，做乜鳩？

校長係空降唔係民選架on9 搵佢傾冇人會受

又諗住好似想當年雨傘咁
收皮啦政府

推

冇野傾

自己同自己對話笑撚到痴線

我覺得要 counter 唔需要去踩場
而係要俾人認清呢 d 對話根本無實際既 progress，政府一定出黎話「對話取得非常成功，達至初步共識」之類

會乜撚野面，呢幾條友遊行都冇出過黎一次，憑咩代表我

點樣要人認清係一個問題

邊個上去都好
不代表我呀

好撚清晰
五大訴求
傾乜撚野

家陣擺明冇大台就自己起個大台
屌你老母啦

無一個代表到200萬人呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

SOR負皮左
幫手推返起
而且好支持不代表發言

成班係度圍爐
根本無認受性

民間記者會公開聲明不認同這次會面。

同自己對話

杯葛佢啦屌
一於唔出席

對話平台不代表香港人

屌你老母成班老坑係到圍爐打飛機就叫對話
即係點呀?想話比人聽老而不廢呀吓?

浸大校長響名單上都夠鬼啦,方仲賢單野,佢又出左聲明未?

呢個好
全民參與

又分化

傾閪咩

屌佢老母冇得傾！

不代表應該係最簡單最多人可以參與

事實上邊個傾真係鬼
唔係分化

教大果件算狗數吧啦

721

咁快唔記得溝通前設
丟返一個月前嘅咪得

會唔會全民都做野？

「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

最好今晚玩CAMPAIGN果時HASHTAG埋上邊句野整下NOISE

呢D叫 市民既聲音喎

？？？？ 姐係平時依班人唔會對話

搵班自己友坐入去話對話
文宣做野話佢地反中亂港啦

其實佢地既對話，本來就唔代表我地，
我地只需要留意有冇我地滿意既答覆，
冇既話星期日再多d人出

今日元朗 明日香港

有沒人反對？ 同意 同意 同意 ，通過

佢地傾來做咩？邊個代表到我？

傾你老母

錢大康 傾到野就唔會搞到浸大果晚件事咁

乜咁似lihkg 神經台班沈門圍爐狗 當連登係自己平台

有咩要傾
訴求係晒到
一就一 二就二
邊個代表再我

屌
仆街

自由人同自由人食餐飯 係咪當我地弱智

代表*到*我

但硬係有人會覺得傾係有用
咪由嗰啲人試完再衰咗 之後希望佢地可以慢慢覺醒
兄弟爬山 各有各做 只可以話佢地唔代表我

邊個傾邊個就係鬼

邊個對話邊個就係鬼

自己人同自己人傾on9
不如落去搵佢老豆老母同毛澤東傾啦

自己圍傾, 傾黎做乜, 又做SHOW!

當香港人係豬
剩係同D飼主傾

30 個建制派圍爐
搞咁多野做咩丫，不如去富臨開爐食垃圾雞煲丫

Push

與30個權貴對話
促成各界大和解

高舉橫額
「自言自語 認受性何在！！！」

收皮啦

戇鳩
搵自己人係同溫層吹水有撚用
當然，無人對佢有期望
五大訴求，缺一不可

+1

唔撚可以傾啊
傾乜Q啊

五大訴求=200萬人共識

呢個要宣揚開去

推！

咪由佢地傾到第二朝又好咩都好活動就照搞

佢最多咪又出來屌你示威者兩句

乜撚野平台，根本係一個講座

被代表

自己同自己傾完後話已同社會取得共識
今後各界摒棄前嫌 專心發展經濟
然後831二百萬人再上街 和理非遊行後超勇武抗爭 九月持續罷課罷工 把火持續燒到十月一 全球反中

不如照鏡同自己講嘢

全部都係自己友圍內傾

直接無視， 做番自己日程就可以

對你老母話 你地代表邊撚個
五大訴求 缺一不可

民間對話平台，但係唔請政府官員

佢地係邊個, 我聽到未聽過.

邊有平台？

好符合預期

同溫層效應比lihkg更厚

邊個傾=人民公敵

傾閪咩！

仲妄想用舊招

慳啲啦唔撚work㗎喇

你有你地傾 我地繼續我地既5大訴求

on9,而家係要你落實五大訴求,唔係要你傾,你做唔到就行動升級就係咁簡單

對話完 拉鳩你地
撒回都要兜三兜四

有咩好傾姐 香港市民要d乜呢兩個月都講哂你聽啦

五大訴求 缺一不可

自己同自己講無問題咩野都無發生大家發緊夢

又圍內喂

屌你老母

你咪自己傾飽佢囉
睇下傾完係咪個個好乖返屋企訓覺

Who are they?

不代表我

機場見

成班自己友圍爐

friend meeting

傾咗又點？ 我地會收貨咩？

五大訴求放喺度，林鄭要傾去搵習帝傾啦

無人可以做代表!!!!

起邊度對話?
嘅然無人代表到200百萬人
就200萬人衝上去同佢對話

你邊位代表我？

成班老野圍埋一齊打飛機，成地黃淦淦滑潺潺

自己同自己傾 去舉牌 你們不代表我
五大訴求 缺一不可

主動建築大台

擺明想搭個平台出嚟引大台

up

無勇武代表，無和理非代表，無元朗恐襲受害者代表，無被警暴受害者代表……有乜撚野好傾？

等你廿幾人自己圍爐啦

有組織、有預謀

傾咩？
五大訴求
得就得
唔得柒就

30人圍埋打飛機

由得佢傾完
10 1 萬人美國旗

民記講得好清潔
答得好好

撐政府大會

傾佢老母

拆大台

內部商討就話對話 笑死人咩

佢有佢傾 唔洗理

做show

收檔口喇柒婆
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

自high平台、根本都冇人理

你搵個平均年齡60歲既人同年青人談話??
果然60歲先係青年人

唔係鬼
但
錢大康不代表我

清末新政
搵自己人組成
然後話成功和解

0代表性

原來係同溫層對話平台

屌你老母張仁良 人渣黎架喳 仆街

全部都係自己人
不如請埋何君堯同林志偉啊

要發起對話者不代表我嘅訊息
5大訴求一早提左出嚟
唔會讓步！！
只可以接受/拒絕

邊個去傾邊個就係鬼！！
去傾嘅席就割硬架喇！

五大訴求，缺一不可

自己人圍畏喂
左手同右手傾

叫佢地星期六落觀塘一路行一唔傾

叫佢自己同劉鳴煒傾吧

閂埋門對住塊鏡對話

自己同自己傾？ CLS

佢有佢閂埋門打飛機 我有我地自由閪

不如落去撐黑警集會傾啦

傾閪咩？

跟本唔使理佢哋
個正苦剩係見自己友

圍爐打飛機，開完個會又話自己取得重大進展

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

關你地撚事咩，咪撚代表我地

大台終於出現啦

傾閪咩 自己人同自己人傾有咩用啊 個腦坐住咗?
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

自己圍爐叫對話平台?

同黃背心一樣走向
馬卡龍大辯論

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

邊一樣，人地區區辨論

而家對住塊鏡收集意見

屌 原來對話就係搵返d淺藍對話

邊個傾就係鬼
傾完亂下結論即刻行動升級
屌你老母

咪又係搵上咗岸嗰班圍爐

咁係得佢地先有誠意對話丫嘛
唔通同你班暴徒傾咩

#講定曲先

612 721 811
光復香港

真係笑撚咗 政府瞓撚醒未

全部自己人出黎做大戲,真係撞鬼

30人圍爐大會

五大訴求做咗自然解決

唔回應五大訴求即係唔同香港人溝通

唔處理五大訴求即係唔想解決問題

圍爐有咩幫助